<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0">
    <channel>
        <title>Пикник-парк "Наше место"</title>
        <link>http://ppnm1.ru/</link>
        <description>Добро пожаловать к нам в пикник-парк!</description>
        <!--<yandex:related type="infinity">
            <link url="http://www.example.com/other-page1.html">Текст ссылки</link>
            <link url="http://www.example.com/other-page2.html">Текст ссылки</link>
        </yandex:related>-->
        <item turbo="true">
            <link>http://ppnm1.ru/</link>
            <category>Отдых</category>
            <pubDate>Sun, 1 May 2022 10:09:00 +0300</pubDate>
            <turbo:content>
              <![CDATA[
                <header>
                    <h1>Добро пожаловать к нам в пикник-парк!</h1>
                    <p>В нашем красивом лесном парке есть всё для Вашего отдыха: видовые мангальные полянки, уютные беседки и мостки для рыбалки</p>
                    <figure>
                        <img src="https://ppnm1.ru/static/img/img2.jpg">
                    </figure>
                </header>
                <h2>Где мы находимся?</h2>
                <figure>
                    <img src="https://api-maps.yandex.ru/services/constructor/1.0/static/?um=constructor%3Ad5798a4288d27379d225efe840dc2a20b684928a580b75360f714a57e53a50a2&amp;width=500&amp;height=400&amp;lang=ru_RU">
                </figure>
                <p>15 гектаров лесопарковой зоны и пруд размером более 1 гектара ждут Вас! С 1 мая 2022 года Пикник-парк «Наше место» открылся для ежедневного посещения и будет день ото дня развиваться и совершенствоваться в надежде стать «Вашим любимым местом» для проведения активного досуга и приятного отдыха.</p>
                <h2>Выбирайте как Вы хотите провести этот замечательный день</h2>
                <h5>...в одиночестве и умиротворении?</h5>
                <p>Возьмите на прокат снасти и половите рыбу с благоустроенного рыбацкого мостка. Карп? Щука? Осётр? Кто окажется в Вашем садке сегодня? Сварите уху или закоптите? В «Нашем месте» есть всё что для этого нужно!</p>
                <p>Прогуляйтесь по лесу и по берегу пруда, подремите в гамаке, попейте чая на природе. Пригласите близкого человека погулять по «Нашему месту», полюбуйтесь природой, подышите свежим воздухом. А ещё у нас нет клещей и комаров, пустячок, а всё же приятно!</p>
                <h5>...выбраться на природу семьёй или дружной компанией?</h5>
                <p>Арендуйте два рыбацких мостка и устройте соревнование «кто быстрее поймает» или «у кого крупнее карп». Поставьте палатку и пожарьте хлеб или зефирки на костре. Пикник-парк «Наше место» создан специально для этих замечательных занятий!</p>
                <p>Расположитесь в беседке или на мангальной полянке. На удобном мангале приготовьте отличные блюда. Проведите вечер у костра. В нашем пикник-парке есть настольные игры, а играть в мафию на природе приятнее чем в душной квартире!</p>
                <h5>...отпраздновать свадьбу? День рождения? Корпоратив? Тимбилдинг? Устроить встречу выпускников? Отметить последнюю пятницу на неделе?</h5>
                <p>Закажите аниматора для детского праздника, поиграйте в волейбол, устройте пейнтбольный бой, пройдите лесной квест. Любые виды активных развлечений на свежем воздухе доступны для Вас по предварительной договорённости.</p>
                <p>В нашем пикник-парке есть мангальные полянки и разные беседки, рассчитанные на компании от 2-х до 40 человек. Мангалы, казаны, садж, шампуры, решетки, вертел — всё для Вашего кулинарного триумфа!</p>
                <figure>
                    <img src="https://ppnm1.ru/static/img/img1.jpg">
                </figure>
                <button formaction="tel:+7(929)555-00-66" data-background-color="#5B97B0" data-color="white" data-primary="true">Уточните делати</button>
                <section id="contacts">
                    <div data-block="widget-feedback" data-stick="false">
                        <div data-block="chat" data-type="vkontakte" data-url="https://vk.com/ppnm1/"></div>
                    </div>
                    <p>Наш адрес: <a href="https://yandex.ru/maps/-/CCUFQCV6lB">100 километров от МКАД по трассе М-4, Городской округ Кашира, вблизи посёлка Большое Руново.</a></p>
                <section>
            ]]>
            </turbo:content>
          </item>
    </channel>
</rss>